有冇人仲記得點蟲蟲熱線？

啱啱係屋執嘢
發現有本記事簿記低以前好玩嘅網同電話號碼
屎忽痕打去點蟲蟲
哇 竟然仲work
一口氣聽番以前覺得好正嘅故事

25222929

唔係23858555咩

冇人記得？

點蟲蟲 蟲蟲飛

啲故仔好正

飛到東 飛到西 飛到半天高

有趣！

把小朋友聲真係有啲難聽

以前聽開性博士熱線